好想發作

成日覺得就嚟想瀉出嚟瀉出嚟但又爆唔到
好辛苦好想一下爆曬出嚟
冇原因架但突然好撚想?一次

好似連少少壓力同擔心都已經會好介意
真係好介意人地點睇自己
最憎狗公^.^但唔係狗我就ok
好撚驚自己再做錯嘢會成個突然啪咗掣咁崩潰
冇原因但我真係好難控制

同埋我直覺好準
第一眼見就諗定嘅嘢一定係最準
咁所以千其唔好信之後個自己同人地

我覺得有....
不過咁又點 我決定咗唔玩爛 正直善良勤力直率
想做好本份同用加倍嘅努力唔拖人後腿
唔會做

同埋希望醒到。。。

樓主你可唔可以講直接d我完全唔明你噏乜

我愛你老母 我可唔可以同你老母做愛？